果青又延期

我屌你老母呀

source?

世界末日呀

一直都以為會玩同動畫同步完

5,6月都無

唔該台主

你唔係以為肥渡真係會準時交貨下話

已經延咗期一次

我屌佢老味

13都拖咗2年啦

垃圾

死架仔冇啲信用

嗯

佢係咪驚比人燒書定寄刀片

咁好可能係毒撚END
驚小說出左先會好似友少咁
所以等埋動畫先廢事到時冇人睇

邊個end 都會比其他兩派燒書愛嫁啦
毒撚end 全部人都燒

結衣輸撚左啦